三年前但好應而家環境嘅歌

呢首歌係朋友2016年嘅創作

經歷2014年佔中後, 希望憑創作找到希望同方向, 最近我地好似睇到曙光

明白仲有好大段路要走, 感恩有好多香港人, 一起"俯首上陣, 為著自由握緊, 不怕遇上某種惡運"

推 希望更多人聽到

想食人血饅頭呀？